有冇人唔識拍拖2

好多謝大家呢幾日嘅陪伴
果陣好唔開心諗住開個po呻下叫下春
無諗過大家會入黎同埋陪我傾計或者比意見我
希望大家可以開開心心同另一伴拍拖
拍得唔開心果陣可以隨時入返黎

Pish

巴打我有睇你個po

sorry..

wow

對自己好啲喇

lm

大燈唔好恰我朋友

who

你黎叫春??

個人本身好悶可以點

我竟然係同你掉轉

其實好想知女人點先對一個人有feel
到底可以點做

追得好辛苦 終於睇到尾(暫時)

唔關你事

培養下啲興趣

男女調轉定點

我唔識同人相處

全部都係毒撚興趣

呢d港女x 5p格唔係一朝一日講幾講就改到，睇巴打想唔想搞搞佢，想繼續落去條女要調教就一定架啦，少少野就玩unfd，大佬一日咁多事記錯好正常姐，咁都要心淡會唔會太玻璃心（一睇就知條女又上演d內心戲配搭港女語錄：「喜歡你的就會上心，上心的就會記住你一字一句，不記得的就放手吧，女生值得更好的男生」 ）巴打明明無錯d乜被人咁樣食鬼住仲要以為自己好錯，好慘

有冇例子 eg 唔識搵話題?
唔識睇面口? 定其他

大燈好惡

終於有人翻嚟

之後佢有無改

回敬返你姐

唔識信人 少少野就亂諗 想死

巴打好爽快

我唔識點開解一啲女仔有時 好似做唔到好close嘅感覺
利伸五官端正但身邊全部都係有jer嘅fd可能因為咁掛

大燈你以前唔係咁

係咪俾人出賣過

我都覺 琴晚話分就分咗

唔識開解女仔好正常
我係女都唔識 真係個個唔同
有啲淨係想你喺到陪佢唔出聲
有啲想你搵嘢講分散注意力
所以真係要自己摸索 個個都唔同
我自己係有嘢食就開心翻

同埋有時真係會講曬啲野唔知講乜好（啫係一開始認識個啲）但係總會去到唔知講咩嘅情況 會變得沈悶

唉

想屎

愈刻意去搵話題反而更難

今晚冇人咁我weak 陣先

唔比

回來了

我係掉返轉 係佢唔識拍拖
小小野都覺得唔夾 就話分

個人好討厭啲分手掛嘴邊嘅

難道我可以扭轉宿命重遇妳 一次⋯

不能

為何

垃圾房mv？

大家都咁夜啊

對

廢青

同“為何戀愛可以當做吸過半支煙”一樣
無解

難道故事終結早已注定 沒法制止

訓唔著先咁夜 幾想大覺訓到大天光

佢無掛係嘴邊 一分就分
但咩事都無發生過

係

但一訓醒個人又灰返

王家欣

日頭唔會負能量
夜晚冇野做先會

我相反，一訓醒會諗 如果只係發夢就好
放工返到屋企就開始不停諗，諗到喊
然後聖人mode訓教

Night

我都瞓唔到

瞓

決定聽日同佢三口六面講

喊下其實仲好 至少舒發到出黎
講起都柒 以前我試過坐海灘喊
訓得著好事黎

咩野

肯直接講好事黎
不過唔好謝我潑冷水 過排就冇左回事

之間嘅問題

睇唔明

我相信係街外我會控制自己

唔想係屋企喊 唔想要屋企人擔心

係唔會架 我都以為會

近排先發現ex對我形成左好多陰影 overcome唔到 搞到男朋友好辛苦 好想解脫 直至自己變番正常人

咁嗰陣我應該可以放到手

樓主返嚟啫

我媽依加都擔心我 但我想係屋企就做自己

有咩陰影

我會夜晚喊 眼腫就話發惡夢

就快weak

同問

你同屋企人關係應該幾好 咁先好
古語有云當宇宙逆轉過家裡仍像當初

點樣可以令到男朋友愛自己多啲？

代女朋友問

喊就耐會呼吸唔順 自然就會收聲

傾個陣最緊要冷靜，唔好衰衝動講錯野

我同屋企唔太好 好羨慕

答你唔到 我都想知

渣

隔離陣再喊

sorly

Wfc

怕朋友覺得我煩，既然屋企有個無條件聽你呻既人
當然同佢講，隨時講到想喊就喊

你囉

屋企人對我唔錯
但我唔識表達

吊頸都要透下氣咁話呀？

我都係因為同ex一齊先開始同媽分享同ex既事
所以今次分手都有同佢講晒來龍去脈

屋企人太關心自己 反而唔想講咁多
呻我只會同某d網友呻 唔會同現實fd講

我屋企人真係不了

我覺得愈講得多件事，個心會釋懷d

係 喊到攰 唞下 再接再厲

係度

不了 唔會同佢講 好煩

我都係

屌妳又話瞓

麵包妹冇翻嚟

點解？

我媽唔會問長問短，聽完就算
所以先會同佢講咁多

我失戀個時都會搵人傾 自己廢承受唔住 既然你覺得有用就繼續做 做多d！

搵人捉實依條友啦

我將等待

我都廢 第一次失戀

驚俾人認到 唔講喇

真係好

我一喊真係一發不可收捨

我都係諗返起第一次失戀 希望你快d好

唔係頭痛死同唞唔到氣 唔會停

有冇試過喊到眼痛 唔敢再喊

第一次好 撚 傷!

眼痛冇 剩係頭痛

喊到面抽筋
話時話 以前中學識左個新fd坐隔離勁夾 上堂連笑幾堂笑到臉抽筋要同前面換位坐幾堂先正常返

我今次仲要拍左咁耐，我又以為將來都會係佢

你都係 加油

咁開心 依家仲fd 唔fd

唔fd 不過係我問題

離離合合到喊唔出 或者係唔想喊 都唔知係好事定壞事

Yes 得佢肯覆我

好事 已經睇開左

123

Calling麵包

唔想post相住可能係對段關係未有足夠既信心 咁畢竟你地拍得唔係好耐 都係個零月鬆啲

落bar正常都會擔心既
不過你女朋友一時一樣又真係幾麻煩

訓左啦 學你咩

拍拖係件好攰既事 但人總是犯賤的

我最唔鍾意嘅就係佢一時一樣 但佢都對我好好嘅 但我唔明白好地地做咩要落bar 得個三四個女仔 喺屋企飲唔係仲好咩

都啱嘅 因為我睇得太重啦 我未試過愛一個女仔愛得咁深

拍得唔開心 咁拍黎做咩

會唔會係場地問題 例如屋企唔中意/唔比飲酒

佢d fd或者佢想去玩囉 係屋企有咩比一班女玩 又要enjoy下比仔撩

未去到嗰個毅然放棄既臨界點掛

都岩 不過你講到攰既話都係時問題

我成日都覺得出面有大把男仔好過我 跟住自己又亂諗嘢 但佢都幾傳統思想 佢認為含撚扑嘢要結咗婚先得 所以性方面佢同我都淨係可以用手

sorry for that

我呢..

相信唔到男朋友 對方為我改 我覺得好難受 好委屈人地 想分手

試下改下心態

人地為你改變，變好，換黎一句想分手，cls

係生活上每個細節都會諗起佢

哼 妳係應該嘅

因為佢淡左 對住個無feel既人 要放低有幾難

無我既生活反而無負擔 仲開心自在

G

已讀~但....

返來

我都覺得自己有問題 好想放手 唔想拖住個好嘅男朋友

樓主棄po

沉左

佢對我愈好我愈抗拒 但其實我好想佢同我一齊

我都知我cls 所以提分手

你到底想佢點

想佢搵個好d嘅女仔 拍得開心d

有無諗過自己點解會抗拒佢

咁分左未 睇死你未

分左

自己成日諗佢會有日離我而去 好似ex咁

sorlee

你對愛情無左信心
我依加都擔心自己點先會對愛情有返信心

點解你冇信心

會擔心下段關係又會被帽

Calling樓主

覺得自己仲留戀緊熱戀期的大家

所以有時覺得唔知係自己變左定還是佢比我行得快左

我知大家係有心行落去既

但我的感覺好似唔知點。即係例如佢同我既溝通既方法唔同左咁，冇以前咁冤氣

個心仲留左係ex到

一朝比蛇咬 十年怕草繩

幾年到？你試下倒轉黎諗 好過真係去到結婚個步先黎話唔結然後分開先

騎劫 我做大佬

樓主失蹤如耐

一見到句唔識拍拖就諗起好耐以前首歌

我唔識拍拖 分開好過
來來回回怎麼只得一個我

人夾人架咋
唔好睇人表面風光 大把人結左婚都大把問題
仲後生一定會傷心既 慢慢黎

係.. 覺得愛情, 婚姻原來可以好脆弱

佢今日成日都好忙 呢個場我睇住先

單身幾好呀⋯ 幾囉⋯

脆弱呀 無嘢係敵得過時間

第一次同意你條仆街

乜我係仆街嚟咩

順口d咁解

橙

？

無 我柒咗

咩柒

發現身邊咁多失去愛情信心嘅人
我唔想做個個害人嘅壞人 又接受唔到愛

wa,第二個post

一齊左3年 自己都23歲
覺得呢3年黎佢都係最愛自己
從來無點關心過我 病左遇到困難個啲更加唔洗講 淨係我氹佢開心
但我講分手又次次都苦苦哀求 話會改
唔知為咩 好掙扎..

佢會改架....放心啦

你覺得呢？

咁你依個決定岩既
青春有限 自己都未搞掂好都唔好哂人時間

有無人同另一半無乜默契？點樣傾下可以令到相處好點 依家成日吵架

無勇氣分手.. 成日為好小事就好感動想喊
例如揸揸下車拖我手 講iloveu 主動錫我 約我出街 facetime我 講我知幾時放假
因為呢啲都好耐無做了 偶然做到我會心花怒放

feel到絲打無奈

有異性恐懼 唉

女朋友ex尋日約佢食飯 女友問我可唔可以 咁一來我想比空間佢 二來佢地以前puppy love 所以我都放心比佢去

點先佢電話冇電 我打電話/ Whatsapp左佢三個鐘都揾唔到佢 之後佢先同我講返 原來佢去左同ex睇戲…

我成日覺得分左手唔好做朋友
好易舊情復熾 有冇諗過對現任唔公平
比佢就怕 唔比佢又話管住哂 唉

件事發生左兩日 宜家心入面仲係有條刺…

正常都會有條刺既，但佢明知電話無電都唔通知聲又唔係咁好喎

根本就分左手就唔應該做朋友
做做下咪遲早做埋sp on9仔先算再見亦是朋友